355057
8245
Ừm à ừ, mình đã mua truyện này rất lâu rồi. Đây là một thể loại truyện ngắn cùng với những hình minh họa cực dễ thương, phù hợp với mọi lứa tuổi (nếu các bạn teen muốn quay về tuổi thơ của mình) Câu chuyện li kì, độc đáo, không kém phần hài hước! Câu chuyện kể về một cô gái khi đang ngủ, bỗng, một lóe sáng vụt vào phòng cô. Đó là một ngôi sao với đầy pháp thuật phi thường luôn nha! Nó yêu cầu kết bạn với cô gái... Ai muốn biết thêm thì mua nhé!
5
569959
2015-12-19 08:36:34
--------------------------
